一句講哂 紀律部隊好唔好做

好做
唔好做

唔好

警察就唔洗講啦一定閪撚到暈
但好似好少聽人講其他紀律部隊好唔好做

警犬好 人工高 女又受

除左有睇時事既人之外 其他都好受警犬 光環直逼消防

而家好多女都開始唔受警犬

你無學歷搵到同警犬咁高人工既話 d女一樣受啦
當你警犬出黎搵22k 做其他先得13 14k
你係女既話 你都識揀啦屌

狗也不屌

已經升到24了

24

頭3年每年加1000，再加通脹
好快就3皮

仆街 原來加到咁多架啦

救護

做死人 女都無條

全部連登仔口裏說不，有得做咪一樣狗衝

唔係點會咁多人去做
U grad都做散仔就知咩事
做住考officer/inspector
請假去interview又易過私人公司

散仔無得升officer架？
內部讀書都無機會升？

有
每年總有人會幾個位比人升

內部升難過考街

你指去到邊級先??

輪更你唔提嘅？

輪姦真係短幾年命

Officials唔怕做 散仔不了

Official

散仔都無得佢做

懲教先狗也不屌

散仔條路長好多,等於打hard mode
好似要一柴高級警員---->跟住又咩警長定沙展,要兩三級先去到見習督察仲要比你升到都要入學堂背書,如果你輪班捱到30尾先再讀英文書仔應該會背唔入腦/好辛苦..........

有大學學位我記得有直升計劃比你做住散仔考,一步登天,老油條就真係靠慢慢升仲要係無投訴無奶野咁樣歲月蹉陀.....其實都係分化緊佢地內部,有經驗叻既反而要帶住個白紙教佢野仲要比佢指指點點,如果果個係警司既令公子都仲話會比心機教,如果係無背景既應該比老屎忽玩到一棟都無

fresh grad後生果堆一出黎就著白衫係見習...........不過佢地都有可能無得做,如果見習過唔到係即走,無得降警員

救護一定唔好做，仲要好受氣

唔好做救護 對外就廢老覆診濫用 對內就ao捽鳩你邊度邊度做得唔好 去車少都要比人捽 冇人call/啲call做得長時間就去唔到咁多轉架啦屌

點會呀，淨係柳記都出晒名閪啦，救護又出晒名二奶仔，做餐死
海關入境就真係少人話閪(or 冇警狗柳記咁閪)

懲教同入境返工地點偏僻，但入境會有車係主要地點接送，但懲教就無，淨係呢點都夠閪

屌成撚日都記唔起柳記係懲教
成撚日真係當佢係看更

柳記係紀律部隊

紀律部隊咁多個，講緊邊個

睇開啲ching 當上門收垃圾就啱架啦，放假就去鬆下，血唔係窮途末路就冇撚賣啦

海關無野做架

佢啱
政府野咪即係官方
一樣意思

散仔出現了